茶湯會真係無撚敵

嗰種真茶味
啲珍珠新鮮又chewy
最近出銀玉係超撚正

個次飲完痾爆

芋頭

唔明點解咁多人話好飲
飲過一次個珍奶完全冇茶味

冇奶綠

紅豆拿鐵

好難飲喎 我撐KOI